作為一個85年，應該懷住咩心情進入“中年”？

婚已結 仔已生

平常心

基哥

男人唔怕
做男人好過做女人，男人幾十歲又臭又老又肥又柒又廢中都可以溝到另一條女

女人就唔得，幾十歲帶個仔，女人本身一老個樣就會殘，就算幾靚一諗起呢條女已經三十幾四十歲都會覺得核撚突
女人一到中年就又肥又巢皮又垂又鬆又闊又殘又黑又出斑

我既結論係，作為85年，應該果斷同老婆離婚，個仔送俾你都唔要，升職加人工升官發達死老婆，溝過件大學靚妹

見步行步啦

只能在FF中咁做

舊時睇新聞成日見到“中年漢”呢個字
覺得好遙遠

估唔到自己都馬上成為“中年漢”